2014年學車 今日先甩P

2014年聽個friend講走咗去學車，諗住話近近地趁有空堂可以學就揀咗銅鑼灣…結果一直都考唔到
勁灰，一度想就咁算了
後尾轉咗去油塘，試多次就得了(考完先知油塘都算地獄場，不過比起老銅.. )

前後都考咗八次，四皮幾五皮 超唔抵

如果有得返轉頭真係打死都要排海怡，考完再練

新牌

第一張學牌&P

自動波都fail，渣ga

你唔好害人喇

真的好假的好

藥梓維

考8次先pass

樓主下次渣車前講聲去邊頭，我到時避一避

勁呀

毅力 堅持 態度

蘇梓維你好

其實考車細心，定就實pass

between樓主：

蘇梓維

SO, TSZ WAI

連身分證號碼都有

sosad.....電話內置修圖好廢

棍嚟…

自爆

車牌都影
乜都俾人睇晒
究竟依家啲人既私隱意識係咪低成咁..

勸樓主一句 多過兩次先考到呢世唔好揸車

樓主遮D唔遮D做咩野?

巴打好有恆心 加油

我之前肥左一次，一月尾再考
唔得就唔再考，點解你咁有恆心

痴線我不知揸得幾穩
考8次啲路面經驗多到

高級借刀

我同你一樣 不過排快期

我3次先pass..

巴打提供好清楚既個人資料

考得咁多次都係有乜未掂就衰乜

未控得好熟就遇到好難嘅斜路開車(平日禁區，我又聽得1999，去到考先由考官教我點一邊吊住一邊俾油開 )
未熟睇鏡就會有人雙白線超車/左邊勁窄超電單車

你揸開邊頭?

連遮張圖d資料都可以遮完等於冇遮到
就明白樓主點解可以考八次先pass自動波牌

油塘地條撚獄咩

小巴 的士 田螺車同你爭路都唔係地獄?
唔通鴨脷洲先係地獄?

張學牌2014年8月7日到期，即係2013年8月8日先申請，計埋考筆試一個月，即係蘇先生係2013年6月先報名學車，估計應該2013年5-6月先聽個fd去學車

但跟據樓主既描述係2014年先聽個fd去學車，所以我肯定樓主係借刀。

甩咗p之後要幾耐拎返個正式牌？ 我過左三個月都未去拎

3年內

你知唔知咩叫甩p呀

其實考牌3次都肥就真係唔好再考
1次當失準
1次當唔好彩
第3次都死都好大機會係自己問題

考到第3次都肥就唔好考啦

你又知唔知咩叫盲撚? 照鏡啦

人地咪大大張正式牌喺到囉盲俠

大家千期唔好打去銀行禁機
蘇梓維
Y4974216

考八次先合格我諗你真係唔好揸車好啲

Y42係咪即係96年出世14年一夠18就即刻去學車

維維好波

有咩技巧香港練完先，撞下港豬拎下經驗，練好手車然後去自駕遊，perfect 池

點計出黎？
咩Formula?

1137考得多d定你考得多d

Y字頭係1989~2005
而Z、Y、S字頭身份證號碼係同出世紙號碼一樣, 所以一般黎講數字愈大就愈後生
咁計返Y4咪應該係96左右

9up only, 其實係有96年出世既同事仔身份證係Y4

支持樓主
我4次 見到樓主 自信心大增
起底果班幾撚多歲? 你班傻閪18歲都未夠就咪入汽車台啦

你on9

樓主 缺點就係太粗心

起咩底 佢自己放出黎架

我又係14年報名，而家溫緊街名準備考的士lu

1 2牌wor, ching

樓豬弱智到貼曬自己d 個人資料出黎 唔怪得佢要考8次

放過大家啦 求下你

Nope 利申y4 94

你係偵探定柯南

12棍1 take pass Lm
樓主你可以去隔離仆街教車師傅post
搵下有冇你個好師傅 或者留低你師傅個名
造福人群

會唔會係樓主個腦有問題

知道師傅係邊個都好嘅

以樓主智商
好難記得哂8個師傅名

以為1137開post

難分真與假

屌你老母 做咩post 我上黎
你仆街 有咩留番同差人講

我銅鑼灣都fail 兩次 第二次咩事都冇 點知話我望鏡不足 又要拎多幾千蚊出嚟

超薄格

盲

1137你去左邊啊！

而家有人問鼎你個位啊！！！

4次咁柒都重咁有自信講出嚟

可唔可以幫你含 ？

我就係到諗緊明明樓主個執照都冇A字 ，點解咁多人笑鳩樓主喪肥自動波。究竟呢到有幾多人真係有車牌

樓主小心做左擔保人